hi 淡友（970）

信會彈返2000點
唔信再插2000點

輸幾多

信好快會彈番

正股都輸4萬
仲未走 期收市再插 唉

R.A.P

270都應該唔會再上返

cls

個勢頭真係好唔樂觀

今鋪真係揚威國際
Made in China

D人開始恐慌性拋貨+買晒熊
係咪快見底？

睇怕呢個恐懼會持續

我信5米巴
14日會定
之後升到27000 樓上
聽日入隻call 唔買牛了

英國痴線啲喎

唔會買熊
個個老散都當自己股神反底買相反
唔係ifc起咁高為乜

補圖

R周個邊 無底架喎

意粉 -1700

歐洲岩岩先開始爆, 有排都未完英超西甲會唔會無得再踢

我輸左40萬有突 本身仲諗住十月侵侵撈唔掂先走

法 意 熔斷咗

基本上睇美國頭

聽日試埋最後一個底，到爆埋就真係要撤退

意粉
-2276.78

連登最愛既千跌 終於升lv變左2千跌

一日10%
好快變0

今日係咁想撈正股, 理智話我知唔好咁做聽日再千跌又要坐貨

講真 歐洲爆又關中港股市事咩

真係想問下有無人夠膽牛過

利申 空倉

熔斷後就到虹吸效應，一開就再跌停 果時個個笑上證

真心?

一手

?

近牛？

你每日跌10%
跌一萬年都唔會變0

港女升咩？

呢個真係是日笑話

人地真係以為10個10% = 100%嘛

尾市引牛

Dax cls

6-7%

屌你依家真係分唔清真心定假膠
1. 講真 歐洲爆又關中港股市事咩
2. 一日10% 好快變0
隔離美股post有人問DNGH係咩股票

一野回番400 點上去

reddit WSB

好想naked short call

單日執左150K cash in 左一半

比位put

全世界都係大上大落，一秒幾百點
係A股最成熟最有秩序

今晚如果美國再減息、中國連帶出政策，聽都都覺得神奇

咁認真做乜 當依度係馬會門口 大家拎份馬經9up下咪算

屌，如果兩日就傾好油價就好笑

封閉市場叫成熟

欣賞你

老實講, 呢到衰撚過馬會門口

準備夜期....
one two free fall！

咁又唔係 呢度d人有錢好多 貼倉都6位數
馬會廢老買幾十蚊都瓜瓜叫

一野跳過哂

中國經濟：中信證券料人行最早下周一「雙降」
03月09日(一) 10:24

美國聯儲局上周突然宣布緊急減息0.5厘後，市場憧憬全球央行將採取進一步的寬鬆措施，環球面臨新一輪的「減息潮」。中信證券(600030.SH)預期，人行最早將於下周一(16日)迎來「雙降」(即同時降準、降息)，料全年還有1厘的降準空間。
中信證券首席經濟學家諸建芳估計，短期而言，3月是一個窗口期，最早下周一將迎來「量」和「價」的雙降，針對普惠金融考核的降準和中期借貸便利(MLF)利率的下調均有望落地，預計屆時MLF利率大概將下降0.05厘，至3.1厘，以引導本月的貸款市場報價利率(LPR)利率進一步下降，幫助降低企業資金成本。
而由於近期也臨近上一年普惠金融考核結果的宣布時間，在本月的繳準日，預計部分大型銀行也將滿足第二檔準備金率的下調(準備金率較基準檔下調1.5個百分點)，進而釋放3,000億至4,000億元人民幣的長期資金。

仲下星期，死左啦

斬咗7200一半倉，cash out等低位再入

我
星期五兩手極牛過

一日未放一日未豬

ig爆升

溝到想嘔熊熊，我想上IFC

Cls 點玩
Dax 升番哂
我放棄

期指248 見底
開始有人維持秩序
今晚夜期不會太過份吧

收市前半個鐘
一手極牛
穿我2點

今日玩油，本來贏緊10k美金，轉過撚頭諗住飲杯威士忌，輸哂

咁撚勁...

你次次話升番哂 認真望一望原來得淡笑

本身都想玩吓美股 睇嚟不了

牛gel啦牛gel啦

夜期爆升 冇事發生了

爆升

DLLM 係咩股?

溫巴，希望過兩日仲見到我

回左500 點都唔夠？

大爆升 ！

升番哂wor ching可能我中文差

Dynamic Lex Luthor Mechanical

終極反cap

夜期gogogo

咁你想升幾多呀

sc dax daily option 10940 @180
12點番黎匯報

升唔穿10940就袋25k

夜期係俾牛牛打j 用

你大把錢啦

聽日千升

Lex Luthor

有無245牛推介？

OK U WIN

頂著

穿左wo

痴線啦輸晒啦

想買27000 call

以前係俾傻熊打j㗎

大棍升番 聽日千升

牛 G E L 牛 牛 哈
牛軍出黎開P喇喂

要收市報10940 + 180 , 姐係11120我先開始輸錢
d iv高到痴撚晒線

熊軍玩完

連呀婆都知

跌2000點會反彈

我最後係10960 開左張沽
掉埋一邊

道期爆升

美期冇彈過又可以沽

見到好多熊軍係到反手gel

有無巴打岩岩沽左DAX

想問下而家啲IV係高到幾多?
50?60?

想嘔

美國最有錢果個光頭佬呀ma

頭先有沽過
一把打爆左stop loss

信你了清

VHSI 41

夜期咁快無力

比垃圾美股拖累，屌

5好呀

道指keep 住開巿收巿

買升就比你玩陣, 買跌就收你巿

聽日可能280

蝕住做

內河你冇咩事啊嘛

咁應該有得食

轉返低水牛軍個j打左15分鐘唔夠

痴線？邊個有事？習種岩岩同我say聽日上証8888點

聽日高水8000點

內河巴，

9:30平開

冇事冇事

你就有事

我冇事喎

大大棍

大？睇過，仲係250上面喎

輸到頭痛

哈哈哈，抵死

你老味，講風涼話

唔得呀？輸死你地呀

美股開市好難唔插少過6%, 跟住就唔知了

爆升轉燈

內河巴，你冷靜啲

今晚沙特和解

千升

內河巴痴左線呀點算

升升升，升你老味，drop to zero

883call, fat fat

內河巴買左咩?
最近跟POST無咁貼

夢巴今日又輸幾多

我好冷靜，係你地傻左

牛，我冇記錯好似係啱啱打咗吧

買左極牛

一早走左

都好啲

4.幾k only

子言巴兩隻都係末日輪黎架喎邊到保守呀

油爆升

唔扮了，廢事假戲真做
最後壓線入

一手大法

輸得多，戒賭了

係 升升升

聽日一倍

通常呢D時後大戶就會分段入貨

貼....倉....

油彈,油彈

成熟既封閉市埸

清ig轉錢走要幾多日？ total7萬蚊美金 想Draw鳩晒錢走了 ig啱啱五點鬆開左美市十分鍾差唔打晒我啲美牛牛再關市 乜撚野玩法 茅到咁撚樣？

穩住，我們能贏

都唔係第一次 要玩實有風險

係 咁撚茅閪唔玩喇 牛牛係咪正氣啲？

你賭幾大？我係預股災出現前題下慢慢吸貨喎

笑左
不過成日見識佢D妖棍

paypal出銀我試過1日到帳

坐得幾舒服

牛牛

牛gel

牛牛gel

ReZero二期放送延期

影響到連動畫都趕唔到期
學肥姐話齋無電視睇世界末日

夜期一開波個個勁gel
之後射完即下垂

聽日有幾多隻牛入屠場

跌500以上正皮
跌500以下負皮

1 日 tt

夜期勁彈喎 , 過夜牛係咪有福？

期貨20點巨棍wor

睇住啲牛牛死再關市 我屌佢老母無撚野呀？ 又話鎔斷？ 鎔條撚呀

Draw幾錢都係？ 永世唔撚會再用ig

要撤啦
勿大注

經過今日已經再無牛軍

就好似崖山之役

請求支援

我仲係，不過就死咁解

245冷凍不死牛

啲牛死哂先發現隻一手熊仲係到
燈死咗自己，屌

係喎，你仲有一手熊

你轉左牛咩？

反手式贏糖輸廠

得番7500 繼續睇穿245

望下啲LP 22000都要240點點開呀大佬攪到好想short鳩佢

從來好消息只有一個 成功開發疫苗治療武肺病人

美帝枝野最快7月先試驗完成

清 唔多識用Paypal 出完去paypal再點轉去銀行？我㩒連結銀行打hsbc無香港揀 得USA 同private 乜柒 再搞唔掂就過翻落信用卡再叫銀行職員轉落saving

夜期一開波出晒黎

我試過paypal轉信用卡
再比$250叫卡公司轉落saving
你舊錢好大既話 比$250好小事啦

paypal轉銀行既話都得 但要係paypal驗證左先

睇你
btw可以add我吹下水

大戶黎嘅

想SP

咁直入信用卡再叫銀行職員轉好啲喎 之前做過免收手續費

我成日出信用卡黎找卡數

同船，反而問題係到時掃乜好

通宵見住佢開-1000 入左，-1200唔走，俾人夾返轉頭

就係想short put佢跌多3千點先開始輸錢，但前題按金會爆到好高驚唔夠按做

係咪第二日有數？ 各位唔好撚再玩奶g了好撚搵笨

2幻點見

仲要22000依啲位防守性非常高，我本身就係諗住等hsi跌到PE 8加倉

《經濟通通訊社9日專訊》新型冠狀病毒肺炎疫情持續肆虐，並對中國帶來經濟創傷，外界擔心中國無法完成美國提出的購買大量進口商品的要求。據外電引述華盛頓和北京方面的知情人士指出，美國官員已經告訴中方，協議中明確了的具體擴大購買行動可以緩慢啟動，但這種諒解有條件的。消息指美方對中國提出延遲購買的兩大條件，一是中國確保全面復工後出口不會飆升，二是須保證採購總目標不能變，即中國必須完全履行承諾。

千升

小心侵式撚狗

期無反應

當你350call 330見

今晚老美

老美無反應正常 港女千升

以前無睇開
原來dax 好chi sin

暴跌中

講緊夜期

點解會跌停

剩係知成日輸錢巴玩得好大

幾時有月供棍比人走

今晚又要炸了..

開市即係恐慌式拋貨 = 直插？

8月底都穿埋仲博

大家覺得今晚會唔會倒升？

比較難
而家艾期已經跌停左
陣間一開大把人追沽

反V

我估會回
跌一定跌
唔跌咁深
睇道指守25000關口位
預收市25000樓上

老美班空軍唔係人咁品上星期已經係咁炸個市千跌左幾次

信麵神聽日應該反彈 牛軍上

紅燈

聽日

邊個話期指升

我信高手月中會有個核彈式反彈
今日好多老散都捱唔住走左 聽日再跌肯定多一批

你係咪傻左

利申熊過

倒升？ 利好冇， 技術性反彈唔掂 唔大插 已經偷笑

有預感聽日升到280

收到風 今晚跌2000點

等彈做，到係睇ma做人，一串50就熊佢

插呀 插爆佢個西

最撚怕就係落完底低位慢慢磨幾年

呢幾日應該少少事就會跌到仆街利好既彈上去就會俾人壓番落黎

精神病要睇醫生

唔信邪可以繼續做淡淡

輸到傻撚左

Any idea?

聽日買牛一定贏, 歡迎bin c

支持，根本聽日一定上返27000，下星期就已經上到29000
牛軍，上呀
熊軍?等變屍啦

有，但輸到想 jump

買正股我等有疫苗先買唔好?
到時有排升啦, 唔洗食頭啖湯

架機係美帝咋 入面果班國家隊黎架

但吹風話要等人類自我免疫喎

由地核牛變極限牛

俗稱恐慌指數的芝加哥期權交易所波動指數（VIX）常被視為跌市指標，皆因股市急跌時，期權價格將上漲，意味後市波幅勢增多。2008年「金融海嘯」時，指數曾突破80大關，而目前美股連番急挫後，投資者仍驚魂未定，令恐慌指數處於45的高水平，乃2011年歐債危機以來的8年多高。

睇下今次去到幾多

希望聽日跌多幾百 到時大手掃
老散走貨 大戶開車

歐洲趺得好恐怖

【全球冧市】俄羅斯石油公司擬下月起每日增產30萬桶油

熊軍又贏

蝕住賣?
聽報導沙特成本十幾美金一桶
俄佬多佢一倍

淡友反左手就立即一巴打埋黎
知錯啦

搞美匯?

今日930開波，牛軍要提早一小時心痛

意大利-10%

下一步係咪打仗啦

俄佬賣咗唔少高價期油比支那

搞咁撚多嘢我揸車入油仲係咁撚貴

一打仗大家都唔洗睇市世界大戰核武死撚哂

美期都停左版
點解夜期仲會跌咁多

手持午餐肉屌西既日子

一棍

wa夜期246

明天仲有冇牛買?

有冇巴打買左20000-40000界內証47060
唔會出界外呀嘛

57028

18000見

聽日震多一大批老散就升得
入市信號已現

To all buy cow today:

Are you on9?

利申：平均一個月比人打五次靶

gun

穿晒位都仲買牛係咩玩法

界內証

如果侵侵確診個市會點

淡友終於戰勝歸來

白宮新聞祕書：特朗普繼續舉辦競選集會

此前，美國總統特朗普2月29日曾被拍到與美國保守聯盟(ACU)主席馬特•施拉普(Matt Schlapp)握過手，而令人擔憂的是，施拉普當地時間3月8日證實他曾與新冠肺炎感染者有過短暫接觸。

牛 G E L 牛 牛 哈

睇來要睇定啲馬，轉馬走

有沒好既put可以比我

信念唔夠

唉早左好多走7500
個人真係太衝動
只好等機入7200

準備6.5all in 500手

你7500走左未

247都穿 但美女仲未開

睇黎d dax sc應該坐定粒六

又有牛殺

唉屌same here
$7樓下出入左幾次
最大幾個浪都食唔到
而家高追又唔抵
唯有反手撈7200

唉

牛熊 比例 見過牛9:熊1

但未見過牛1:熊9
有冇機會見識下

逃兵

仲有20分鐘睇美女表演各位準備好花生未

仆街夜期好有星期四果日既FEEL

去到咁近 熊一定收皮
我師承圖表派，依定熊成本大咁多 殺晒佢地最好

21:08【美媒：和特朗普握过手的人刚刚确认接触过确诊病例】财联社3月9日讯，据环球网消息，特朗普2月29日曾被拍到与美国保守联盟主席马特·施拉普握过手，而施拉普3月8日证实他与新冠肺炎感染者有过短暂接触。(来自财联社APP)

7蚊走曬 想喊
最心痛是 走得太快

意大利收得皮
11%

IFC條隊係咪開始多人啦

見到隊頭了

成副身家得10皮6.6訓左身
本來意志真係好堅定諗住8.2先放
就算升268果日都冇驚過因為好肯定跌
今日一開250都滿心歡喜
但無啦啦11點幾有20分鐘突然上返253就竟然驚佢彈臨時有刻怯左就咁就放撚左但有咁多不利因素其實就算彈都唔會去到邊😑
作為新手經過今日覺得自己真係好冇經驗同心理質素其實仲係好差
之後唯有轉投牛軍7200，但都唯有先抖氣到235先至少，唔係只會做受死既叛徒

我唔明道期依家係點
跌停板?
但我見貨排住隊出
但個價無郁?

夜期好似紙咁薄

因為熔斷機制所以跌停左
要等2130美女開番先會郁

係

陣間美女一開波唔知會跌幾多
大把人追沽打算炸落去

有熔斷 準備睇停市

點解金唔升但yen升到七彩

好緊張

lm秒停

今日熊軍地圖炮炮轟左，應該沒有牛軍了吧

空倉花生

美跌 港女會唔會跌

都係7.6咋嘛
今晚上到8蚊先叫我

斷！

哇

-1700

-1800

1800點

點會冇 一堆人諗住博反彈

239一日穿埋

-1800！

世界末日了

笑左 停埋

港女會唔會跟跌
因為245係支持位

又溶斷左

2千跌之日

幾時開返

15分鐘後

又話開市既喂

賣盤

5秒都冇又斷

又跌停

好彩今日冇入
聽日入又平左

歷史時刻要LM
利申：豬到short左

有咩人會接貨咁on9

呢句說話我勸你講多幾次先
一日真係太少

仲廢過爺閪，垃撚圾

唯有等跌停

有望二千跌

淡友平倉啫
我哩排都賺夠啦 咪俾啲人賺下囉

24000 邊差唔多
基金都要入貨

美股幾多人輸大錢？

係咪得sp有熔斷

二千點

下一次跌停係13% 之後係20% 之後就全日停市

穿左239
睇聽日HSI242

世界末日feel

港女升WO,買得?

Option 好寛價做唔到

二千跌

一間再斷！係咪斷多次就收市

2300

跌停

又停

3000點thx

-2200...又停

轉避險工具

電腦大爆炸

已收市

股Joy+武肺=人口減少計畫

咁搞法真係米帝死先過終國喎
再玩落去會唔會WWIII

唔好講笑
一晚有無機會跌3000點
呢世仔未見過

開市到依家聽到三轉救護車聲

美爆，終於等到

差唔多跌夠

係咪淡友po史上最大勝利?

小弟無玩過期貨
如果有人尋日-左一張美期
呢一刻會蝕幾多錢？

23,979.90 −1,884.88 (7.29%)

究竟幾時先跌全停?

美爆都未到支爆
講個笑話：美帝

wa diu

聽日又千跌

唔係 因為淡友po係個市場淡個陣會做好

見證歷史留個名

10%

把握3月順風車 望反彈2000點
聽日入晒call / 牛
扑暈自己

-係數錢wor

家下熔斷

大奇蹟日

CALL定PUT先, CALL就跳樓, PUT就買樓架啦

-2256 la

至少開2000先

見證歷史，留名

收市

Cls

打錯左+嘅話呢

我睇1884嘅

cl7s

星期四先好啲

唔撚記得轉MPF 玩撚完

大家可以翻屋企啦

德國都千跌左....

港股-200？

港女跟好少咋
依家先-4xx
-1000都無

就算你尋日最最最低位-咗一張 而家都有過千點數喎
要揀車了

溶幾耐?

仲有5分鐘開市

雖然空倉
但總算見證 歷史

見到夜期唔係跌好多
聽日仲唔係先跌後回升

再斷係咪可以收工食早餐

一開應該2600 再開就3000

好壯觀

911個時都冇咁痴線

牛軍無咩事可以扑暈自己24小時先

油快啲暴升

好彩今日走哂啲Call
呢個勢博唔過

HSI 期權 volatility 升到五十幾%, 我有生之年都未見過咁誇張

唔洗扑暈啦 直接去排IFC啦

大震撼

me too

蝕3萬真係還得神落，好彩冇追

想扑死自己多d

要爆邊 聽日22000

呢D市好難玩

由最高位跌咗成千喇喎

一樣

唔好咁講....

仲有1MIN

而家根本開唔到long一縮就重傷

打晒靶

不知幾易 all cash無輸就係贏

唔講以為金仔射左個核彈去華爾街

今日既好友

我年28坐到而家wor, 係今日有d特別先睇下市

美股熔斷機制（Circuit Breaker）的目的是避免出現自由落體般跌勢。以下是美國財經雜誌《巴隆周刊》（Barron’s）以美股三大指數之一的標準普爾 500 指數為例，說明美股指數觸及熔斷機制暫停交易的 3 道關卡。這 3 道關卡是以前一個交易日收盤價為基準的方式單日計算。

第一道關卡：跌幅 7% 暫停交易 15 分鐘
以標準普爾 500 指數為例，若指數較前一個交易日跌幅達 7%，也就是由上週五收盤的 2,972.37 點重挫 208 點，挫至 2,764.30 點，即啟動熔斷機制的第一道關卡，暫停交易 15 分鐘。

不過，美股若是跌到這個水準的時間在美東時間下午 3 時 25 分，或在這個時間之後，不會因此暫停交易。

標準普爾 500 指數期貨昨晚暴跌至 2,818.75 點的低點，隨即觸發暫停交易，這是因為美股盤前和盤後交易觸發暫停交易的跌幅比正規交易時間來的小。

第二道關卡：跌幅 13% 暫停交易 15 分鐘
標準普爾 500 指數如果跌勢一發不可收拾，指數大跌 13%，即觸發第二道關卡。標普今天的第二道關卡是較上週五收盤的 2,972.37 點下跌 386 點，也就是跌到 2,585.96 點，即再暫停交易 15 分鐘。

同樣的，如果是在美東時間下午 3 時 25 分或之後跌到這個水準，也不會暫停交易。

第三道關卡：跌幅達 20% 暫停交易到收盤為止
在美股正規交易時間，標普指數一旦跌掉五分之一，就會觸及熔斷機制，暫停交易直到收盤為止。

標普指數今天若是暴跌 594 點，來到 2,377.90 點，才會觸及第三道關卡。

至於個股的跌幅限制，有不同的規定。美國證券管理委員會（SEC）根據股票種類和股價，制定個股的跌幅限制。其中股票種類分為第一線和第二線。第一線涵蓋標準普爾 500 指數和羅素 1000 指數的成分股，以及部分指數股票型基金（ETF），第二線股票則涵蓋其他的股票。

（譯者：劉淑琴；首圖來源：shutterstock）

For your reference

侵同沙特fd底 唔知依家斟緊咩

邊個清成手熊仔？

星期四升果下唔少人走左

想夾死伊朗同俄羅斯2大死對頭囉

夜期又跌400

牛軍呢？ 頭先彈幾十都唔gel
疏, 原來牛軍真係死哂

ig壞左全日

-188X

夾死埋大量散户

仲有2分鐘

仆街打仗啦屌你老母

2008年既感覺番晒黎，腎上腺素急升，好撚hyper

美股見20000都正常啊

聽日入市搏反彈
耶酥都留我唔住

支持

Ig 都停左入唔到

10！

-3千 , thx

爆廠

熔斷

2000！

二千跌之日

開返啦冇事啦

轉乜都死啦

2033

直角

冇事了 升翻

過2千

保守都蝕 幾時有得沽呀

跌唔落！

準備！上3萬

+得

diu你
我諗住睇-3000點架

升番上三萬喇，冇事了

你個名

索到少少，準備轉燈lock住

依家跌得咁快 證明大戶好心急 加快進程

好滾動 見證到美市真崩

老美2萬9跌落黎2萬4，睇下支那仲有2943
唔講都唔知武漢係支那，痴撚線

超大成交

得一個mon望都high,以前三四隻mon

無事啦 蘋果托返起

爆升大奇蹟日

Call+1

上呀

大戶好心急 一下推晒落黎
就係要你地驚 震晒你地落車

algo trade黎

美國都有國家隊

跌2000點
好正

火箭即將出發

夜期急彈 見底了

大爆升

聯儲又開始泵水

港女使唔使回得咁快
我由+$4000變$2000

algo棍又好 止蝕盤又好 人踩人又好
總之就跌到仆街冚家剷

睇黎港女聽日企得穩245

diu
推返高
都唔撚好睇既
散band

會唔會轉燈

紫巴終於見到單日跌2000

熊軍開始後悔未

收到風，今日老美跌5000點

夜期有大戶掃上

上火箭喇，快！

係呀係呀好後悔

報復性反彈

唔驚，信政府

咁就回左800點，散Band

係咪開始有人維持秩序

嚟喇，報復式反彈吧

夜期大奇蹟日

比兩日時間人啦 10%就要等聽日先再跌

收市倒升 我含

急彈

老美由每秒100 玩到每秒1000

收到風 今晚萬跌

收手喇，唔走一陣-10000

仲唔救市好快到零幾時比返個場我地

in 侵we trust

呃撚含

300 300 咁跳

口爆？

諗住轉債劵

基金佬都要買貨執下個倉
跌咁多買貨好正常

港女好弱

一日波幅1萬點

美市幾支棍升返哂

大心臟！

月供棍估唔到有平貨執

彈上 又引好友

激到老侵爆血管、叫人做勢大會仲邊有野講

有D似之前D劇本 一野jump落去之後又彈返上去少少 跟著第二日訓醒就-3000了

頂完今轉一陣又會再插番落dl

夜期就轉綠燈

星期三Wor

大奇迹日
倒升2千收市

彈完，Drop to Zero

點解一定反彈係大戶買貨?

平沽空倉唔得既咩?

夜期使唔使回撚到咁撚戇鳩快撚到

好快升返 冇事冇事

我用個頭塞落屎眼都得 啊！

幾注沽金 cls操作 睇下有冇人鞭我屍先

呢位清
其實9up 唔駛譜
知你買熊贏好多

叫佐兩年..終於比我叫到2千跌之日

今晚跌最少二千點

早20分鐘沽，真係冇仇報

對唔住LO

19000點見啦老美

似係想挾走晒今日3:30後淡倉

今晚見20000

都唔係托既，技術買盤啫

我睇會見返16年位

燈？

羨慕你 輕鬆心情上連登

係咩驅使你咁多野唔沽 走去沽金咁柒

igov係咩事
升左3000倍

侵侵你條廢J想唔想連任架做野啦

我依家先沽喎

屌你老母夜期由245一路平 平唔到
彈到247

夜期幾撚勁.....

停咗 係咪壞咗咋

正垃圾

夜期就轉燈

夜期升埋

點解要沽金

以前叫成年都叫唔出既千跌...
呢兩個星期日日都1000點

On9,仲轉燈

升爆佢老母

仲話美股世界第一屌

今次乜仇都報哂啦

期指都唔出價

見證到美股跌2000既一刻
輸錢都抵

1股都夠睇樓

佢11月大選前先托is ok

豬咗45k，你開心啦

啲人驚個市跌就買金保值 依家個市跌撚到死左 仲hold 金？ 黎啦 留名鞭我

壞撚左

屌你老未 好彩冇入牛姐 入左今晚真係唔撚洗訓！！！

轉燈

低水百幾點

千跌之鬼

收到風..今晚跌3000收市..但會先落5000

原來叫叫下就有
我都學下先

500點升上黎，痴線

有無人有+到?

轉燈，爽，咁就500點

CLS 個後勁.... 股災都可以升返

俾你high兩個鐘咪跌返曬...

利伸53668 100手...

收到風
聽日千升

有冇人可以話我知點解全世界都跌緊嘅時候但香港係升？

記得上次又係用夜期黎做左底
今次唔知會唔會重施故技

做熊軍啦

明明紅燈轉眼變成綠燈

因為港女勁，的確係醒

大戶原來熊底正仆街，仲扮牛軍兄弟
可恥

仲金, 買債啦

第一日炒野咩

希望聽日跌 呃多d 老散貨

冇野既，1點80蚊，自己計豬幾多

10年yield 0.3%你買埋我嗰份

一早就應該要千跌啦 之前熊軍比人造市夾到袋爆都唔止45k

反cup

話揸大期訓著咗個巴打而係點報報平安plx

dllm
陰陰濕濕
港股高能過美股
仲要高幾舊

阿爺萬億買700咪無事

唔驚

比位你沽..咁你都唔知...
夠膽既可以係而家呢個位沽..聽日隨時又裂口低開1500點

今晚美股跌幅收窄到-200至300/轉燈，我聽日捐$2000比立場新聞

我只係估唔到會回咁撚快姐好假

仲跌乜春，已經超級終極大超賣

IG玩到執左

ig market壞左??

去咗睇樓啦

太多人沽貨，頂唔撚住，全部股票千跌喎

Steve and Dave where are you?

聽日升到仆街？

無貨聽日平開比我買牛再千升得唔得

個莊走佬啦，點賠

朗尼巴

政府包唔包底?

係唔係呢隻
NASDAQ: IGOV
199,999.98 USD +199,947.72 (382,601.84%)

仆街佢會唔會老破架

上啊，聽朝要見高開500

搵李小加賠償

有冇人有ig講果個26/3要轉ac，槓杆比例由15:1轉到200:1， 即係要比多1x倍按金？

食中波幅賺到笑

根本就冇證據support會反彈 消息再大都cover唔到失控既疫情 我唔玩啦

今晚跌完 聽日繼續2000跌

聽日爆升啦，牛軍

前幾日好似加左MARGIN?

怨念牛

咩料黎？
bond 都咁大movement?

嘩 你又返黎

玩股票講証據，笑了

屌轉埋燈仲要係咁扯上

一陣負q埋咪有肉食囉

諗住入2千港紙幫襯下 入錢都唔俾
焗我玩夜期

而加你用緊既係200:1
唔轉既話就會變15:1

停呀。。。停呀。。。

黑期個莊好似唔係港交所，新加坡港股期指

有冇人用華盛賣唔出美股，不停待報

有冇人追熊

咁即係轉左就冇事，thx

升到仆哂街

火箭

夜期上返25000 市底好強

正常丫，國家隊做野，只有buy無sell掣都見過

我隻call收市賣左

你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅股票，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

咁撚7 on9 ，屌

可唔可以理解做d資金流入港女呢個造市天堂避險？

但係咁高位（如中） 沽落去好撚fat喎清

拓撚完未

希望聽日跌.... 想買d貨搏反彈...

我成手call，我都唔撚知升咩

拗腰500點，傻熊知驚未

升災

逆市而行死硬啦, 落返地獄啦

bug?

傻淡

有咩高見先？

你個製壞左

244 SC 個價由低位到依家都係12XX
依家SC 真係無得輸, 跌又嬴, 升都唔會輸

joy

有冇人話俾我聽其實升咩

高手冇睇錯市
之前用龍珠卡通 岩岩又睇多次 參透左d野

牛軍還好嗎？
我地身處大時代之中

會唔會妹到收市

係咪有傻仔落錯盤？

其實聽日跌

擺唔住了

條線係直角

老母麵一出post就挾

6億幾美金
沽貨嗰個係咪賺6億？

又玩燈

跌咁多 反彈係一定 趁高再沽過

我完全冇諗過今日彈，我諗住美國班仆街肯定沽到落地核

今日唔升聽日跌乜

港女超硬鑽石能量底
抗跌避震做得好

賠左比我先唔該

3點90度直落22000

大戶呀

原因？我信麵神

人地應該有ai計數再加埋盤房配合幾時射出街既

係唔係USD

扮乜升到, 快d死啦

派我

真係錯盤都可以void既其實

嗚嘩

有咩FAKE NEWS

唔係usd 都發過豬頭

至於我表達乜
自己諗
明嘅戰友贏大錢

大佬戲中點都輸 （所以好討厭所有英雄片嘅主角。。。）
股市冇人知大佬喺邊。。。“所以
當一大推古拉一出現已經完場（轉勢開始）
最後嗰隻點都會令古拉出生率回升
所以，（月亮，非太陽）古拉點都保護出生率

不嬲股票係角力
而家2條友（熊軍）打到古拉爆了
之後自己“lup”個情境落去

梗係美記啦

Dllm miss 左開巿個下

今晚大奇蹟日

咁勁 成億

點解可以咁撚勁！！ 前排見你得 三百幾萬

一夜致富

成億諗住點洗？

聽日熊軍gg

VIX 57
愈跌愈高 愈高愈大機會跌
有無高手可以解下畫

好chi sin
而家睇番哂唔同巿個棍野

咁樣跌法..一撈底..就死得..
一陣老美一棍打返去2200

點賠俾你

Bug左

點睇輸錢郎係真正大戶 炒股發達

有成交

好想知個秘訣

咁我本身都幾球美記上落

呢兩個月執左一千左右

屌，on9咁樣報出黎
個個跟麵神炒就冇左燈力

成日輸錢巴 開班教學

20年？佢捱得過呢兩年d債務先

夜期想做早晨之星 明明股joy

我老早日日叫大家沽架啦

19000見啦 Dow Jones

恆指點睇

連登真係多有錢人

響244磨咗好耐
好悶

一樣19000啦 兩兄弟

Dji 今晚會點
彈番上去比人沽咁好死？

so boring

chur高chur低
打下飛機都好啦
咁悶你不如收市

原核輸錢郎先係真正高手

大戶無力拓就收嗲啦

道指跌千，港股倒升...
咩玩法

夜期真係特立獨行

我想佢比人沽爆，

Ig 壞壞地係咁

邊到倒升啊 今日-13xx美期 港股已經跌左啦
宜定-16xx 港股-1xx 好正常

trump出招啦
Twitter講：流感死仲多人啦 驚春咩

有冇牛過手足 信心滿滿？

熔斷round2

又跌返, 陰工咯

如果又到左7%,又會停15分鐘,當第二ROUND停市?

9up影響唔到大股災啦 要錢唔要貨

財經台啲post上晒熱門= =

侵侵學埋支共啲衰嘢

歷史之日呀

今次唔撐侵 你幾唔驚都好 只有一野爆發好似意粉 個數你都收唔住

咁又係 好慶幸可以一邊炒一邊渡過
qq lp 160幾張 好彩升500幾點嗰日冇放

牛牛係未壞撚左呀 買唔撚到野

自推一下

你今朝d 風吹走咗？

要籌旗 聽朝十點先夠

頂住唔跌
睇下點

打j愈忍住唔洩愈洩得多...

想知幾多? 睇聽日條瀑布就G

今晚唔知訓唔訓得着

終於平衡啲啦

牛軍真係長殺長有

我249牛100手呀屌你個閪

d波幅大撚到

驚西，聽日高開1000！

今日算細

咁撚多牛搏彈

債息升番

金/日元有沒跌？

彈一日再插過

承你貴言, 熊軍雖遠必誅

既視感又黎
尾市一枝散水棍打回原形

唔係好郁

燈力強勁

夜期同ig都倒升喎

聽日24000, 俾一兩百點牛軍瞓下好咋

利申：熊過，但都想睇樓上兩條友走數

走數都好睇嘅？

骨都冇埋

玩完燈制未

聽日會跌幾多點？

1000

比我食多700就夠

美國首位官員確診武漢肺炎！！

紐約及新澤西港口管理局局長確診武漢肺炎

港女咁硬既

聽日再跌就再call

如果講緊adr 完場前10分鐘先會出比數

Trump: Stop fucking selling!

美市托唔住跌返2000

淡友勝利

仲係咁多牛

又有本錢買牛了 有沒有極牛推介

屌你老味 道期彈左400點

繼續溝牛

咩事?

跌返落去啦傻hi

彈返上嚟開逃生門我走

近牛夠厚夠多呢

Ig升返晒

9點-500

仲有咁多牛

249牛在此 誰敢殺我

升返晒 冇事了

傻熊開心左幾個鐘就完
牛軍反cup

唔係跌好多

呃完人+ 9點正準時殺牛

道期升乜能野
又話股災

美國減稅

怨念熊

巴打我同你有既嘅貨差唔多，昨日見美股咁已經諗住當無哂

黑期超報復反彈

未到九點都仲有大把向下空間

升災黎了, 290見

倒數緊去食埋個最後的早餐就差唔多

買牛先

收聲呀

揸緊熊

尋日麵仔臨訓比晒提示啦

跌返曬啦 無事啦

開市不問價入牛

升災，熊軍打左成晚j又要比人夾

彈左成千點都來
我唔記得左set limit 無哂

30000 見

架仔繼續股災

無事啦跌番啦!!

日本緊急狀態
天助熊軍

呀爺疫情減退
股joy

話左跌返曬架啦

GG

意大利鎖國

彈左1粒鐘就玩完

另一邊俄佬諗到陪沙地玩，鬥出貨

有冇人開市不問價🐻

今日係人為市，大家小心操作

仲有乜野熊係可以買全部都咁貴

貴都照買啦

道指暫時定左係242

今日高開比我入d 7500 thx

道指比低位又彈一千
一千一千咁chok
恒指IG都低位彈左800
熊軍又食詐糊

On9, 今晚宣布取消貿易戰就仆街，講明白宮有重大政策。韓國又禁止沽空，只有買，無得賣

升到啪啪聲 又話跌既

好傷心，
無左800 點道指300 點dax

今日入梗係入🐮啦

取消貿易戰應該冇可能掛

準備高開200 之後十點就開始倒跌1000
呀婆都識買

晚上7時許，有駕駛者駛經昂船洲大橋往機場方向時，發現一部黑色保時捷SUV停泊在橋面，車上未見有任何司機或乘客，懷疑有人跳橋，於是報警。警方到場調查後，派出消防輪、水警輪、直升機等在橋底海面搜索，但暫時未有發現。
據悉，涉事車輛車主為45歲姓黎男子，曾任職跨國銀行，他並曾經在金運（香港）有限公司擔任董事，但有關公司已告解散。另外，姓黎男子寓所為赤柱舂坎角環角道一處別墅，翻查資料他是於2009年以4,600餘萬購入上述物業。

據資料，男事主與家人在08及13年轉售兩個物業時，曾賺得超過1,400萬元，但消息指，事主近日疑陷於財困，警方不排除有人因此跳橋。

越覺得無可能越有機

唔識買7500

侵侵中武肺反而最有可能

今晚美股開升600，倒收跌800

開市即追7500

不能丟人現眼

淡友又跳

美國總統特朗普表示，將會宣布嚴厲措施，以減輕新型肺炎疫情在美國蔓延的經濟影響。

特朗普說，當地星期二下午會在白宮舉行記者會，屆時會公布重大的經濟措施。他將會與國會討論，下調或減免薪資稅，又會討論為領取時薪的工人提供幫助。

財長努欽就表示，美國將動用所有工具應對疫情對經濟的影響。

睇個款今日都冇可能大跌

輪到熊軍跳樓

有沒有極牛推介

呢個星期月供入場

yes，今日一定報復性千升

呢D自己上AAstock睇啦
唔好搞到我犯法
如果跟番97年趨勢,今晚美股要升番1000點
但港女閪股市,成日都唔跟架啦

試下牛先

避一避走哂d 淡佢

牛軍臨死party

今日升硬啦

好強gei 反彈

247牛係咪即死..

夾死熊軍啦

唔會死啦

尋日諗住順勢追沽果啲
又食詐糊

249牛幫你墊屍底

最仆街係美巿追沽
夾左成千點

做人要有骨氣

升災了

今日丁生一家人真係要jump

未到9點半都未決勝負

怨念熊

報復式反彈

Ig傻左

牛gel硬
24900 牛高槓桿

一片紅既屌

有冇大戶發達牛介紹

53804

轉頭大時代 一齊叫升 升 升

跌左先有得入貨

特價牛

決戰前席, 淡友決戰 IG 和阿爺.

不問價啦

245冷凍牛就變美國隊長

仲有2分鐘，大家login 哂未

彈番哂

千升之日

又話升但隻隻紅

股趺wo

700唔紅就得

搵人開新post 先

我開

今日開逃生門

又用騰訊托

加注7500機會

883升乜春

油價反彈緊

跌就跌1000
升就升200
賤格

特價熊？

推定先
hi 淡友（971）

未撚爆post呀

傻的嗎，咁早開新post

燒腩到你接力

玩完 阿爺跌

今日個場係咪牛軍話事

一日夾好一日夾淡 港女先係大人玩

寧熊勿牛

24點一開市就轉翻燈啦

鎖熊，上呀

睇位今日再沽過 聽日又跌

有冇手足會入熊呀

我 追佢熊

無咩力水

逃生門開緊